{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 캔버스호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。チェックインは15:00から20:00まで可能です。 20:00以降は入室できず、この場合もキャンセル及び払い戻しはできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用することになります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生すると、100%払い戻しが行われ、客室情報は随時変更されることがあります。 さらに、入室の際に使用できる特典として、外国語使用が可能で女性専用共用バスルームがあり、Wi-Fi使用が可能でラウンジ使用が可能で荷物保管が可能で個人バスルームが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から20:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが20:00以降の場合、どうなりますか？",
            "answer": "20:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室とは何ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生すると、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "特典として何が提供されますか？",
            "answer": "入室の際に使用できる特典として、外国語使用が可能で女性専用共用バスルームがあり、Wi-Fi使用が可能でラウンジ使用が可能で荷物保管が可能で個人バスルームが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 414
    }
}